大家咪撚再賭錢，牛熊只係一個大騙局

收手啦…各位ching，左一巴右一巴。
無論買莊定買閒，都係輸到你冚家剷。

唔好咁講啦 賭錢起碼有得贏下

Ching輸左幾多

普道眾生

識玩一定玩牛熊
一萬變二十萬

有期權唔玩玩動物

牛熊對沖

買大細

貪心

已戒

打份牛工做死一世咩

返工對沖中

幫襯馬會好過

要開菊眼對沖

救我

唔止蝕

強積金迫我去賭，冇保本依回事，身不由己

巴打情況點

打了

阻人搵食由如殺人父母

樓主有道理
畀大戶睇住食，為咩？

咪臭系